（有圖）間接認為我地會破壞社會安寧

過多幾日我便是李嘉誠了
先借我五千萬

紅衛兵呀?講咩都要管住管住

每個人都有言論自由，佢又唔係影響我哋就算啦。如果係你朋友，你可以教化佢添